東京五日四夜

黎緊一月去東京
plan 緊去輕井澤，富士急，迪士尼海洋，橫濱呢d 地方
煩緊住宿應該住新宿，東京站附近定係其他地方
各位巴絲可唔可以俾d 意見我？

巴打去輕井澤 係滑雪？
我1月都東京 諗緊去唔去井澤好
同埋個邊有咩好食推介

個人覺得新宿都ok
其實只要環繞東京嗰條線事旦一個站都得

推

黎緊一月中去東京 都係想輕井澤滑雪

日日都去大外檔，好辛苦

我都係一月去 去八日
頭一日去河口湖浸溫泉 其餘未plan

住嘅問題建議你諗咗點喺機場出東京先
呢個好重要

萬一book咗地方，要用交通就住宿好煩
兩個機場咁多條線出東京 唔好限死自己點出好啲

大不了咪機場巴士
一程車出到去又唔駛拎行李